公司有$4500 BODY CHECK

公司有$4500 Body Check 求介紹 男士
Services Providers 2間都係d中資/紅紅地嘅醫療中心
咁緊係唔撚去啦
所以上黎睇下各位有咩推介 想用盡佢

反而想知你咩公司咁正
講唔講得邊行 咩名 咩級 隨便一個

中資ibank.........
好低級